沈振盈（沈大師）到底準唔準

成日見呢個大c神神化化咁
小妹無投資經驗
好想知佢講啲嘢其實準唔準㗎

一入沈門深似海
施主你都係回頭是岸啦

燈嚟講有少少準

沈卓盈準d (好似係)

想當年2008年就話樓爆

而12年後的今天 樓市升天

你話佢可唔可信？

至於股市 經常睇淡 累咗唔少人

咁冧市嗰陣總有一次半次中 然後就認屎認屁

近年應該投咗共 主力幫手維穩

點解咁講？
你中過招？？

我就係想知佢中過啲乜

屋企有玩股票經驗既就話佢嘜都睇淡
但見好多人就沈大師前沈大師後
究竟嗰啲係咪妹嚟㗎

小妹08年仲未讀緊書
者係點